[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3813)

Slow

樓主快到

大家贏多d

好慢

慢到

慢...慢左成40秒

契爺 頭先俾人絕殺埋我1.67
輸撚晒了

下年先開啦屌

一敏上水味

柏斯洗牌又變廢

老了....

究竟有幾多人買町田東京

Slow!

水啊

嘩唔駛輸，貓叫下盤加0.5/1b，夠填返11.5同12.5b條數
嚇撚死我

薯條反底..
下場買咩

貓叫好波 我愛澳職

696 強陣？

696個陣想點撚樣

想輸

連中了3場

有無手足跟左KY😂

前鋒就強陣

屌咩 個個事後贏錢冇人派
摺撚左佢啦

你反底啦
下場買咩?
唔好貼飛

你唔係著條

有696咩?

貼事後算了

696弱陣

真薯條有呢個架🍟

契爺又潛撚左
我條救命草

謝一敏[img]

銀行ac 100立即比你

下次希望事後注碼可以大啲

春蛇返黎了

町田入未 上盤係咪針得

出水味

死左佢囉

冇沙真奴里奧施華 696=垃圾

下一次你囉開心未

契爺咪派佢 佢黑驚黎

696呢舖又比人大炒

696 廢陣

又唔係聯賽 洗鬼認真

買咩好

川崎前面勁撚到

想買川崎前鋒是否不智？

還埋weland條數可以了

星哥，估唔到你連我都搞

我ok?

不夠大 不過都好過個d幾百1千

契爺快 行到馬會了 準備拎你果100推上去
@hkgauti

星抽左琴晚9.5b未

而家加

90min變獅子屌打

事後仲要玩鬥大注碼 係咩心態

回我未？

me

我帶壞左個風氣 sor

丁田入未

頭先澳職著條買乜

前鋒今日會守定攻

西田入波啦屌。禁屌唔入

goaaaaal chow!!!!! 岩岩訓醒

有無水 半死

696廢陣

守

696地獄主場

696好明顯放棄

點部署好

有冇角水?

696感情注 輸咗都唔嬲

前鋒強陣 696副選

點睇

8

今晚等人洗，做埋今晚先

不如比我

西乙踢佐10場
得失球-8

契爺派了1000給我 我上到10k
派你 你再上派硬

前鋒啦，有日本美欺

快 咪撚比我一陣見到你條柒碌仲生勾勾係度留言

跟了 阿古蛇

日假唔係見邊隊副選就All in得架咩

696嗰陣得8號好波

日乙真係開左波？

春蛇買左咩

一敏六點買咩

696 9.5s

傳說中既696副選殘陣當年和到全盛既蝗

696 廢陣 但都想買 感情注

開心斗一番有冇人

西乙睇好客

貓叫 2

差626 1

8番1024

696強陣

屌岩岩見你冇留言 開左次香檳
浪費了

客fg

老4六點買咩

我見到佢話跳樓我係酒吧大叫左依一round我既....

主隊唔入 唔會比人入掛

626全格未

唉 跳樓都報假 退出波po了

挽留...契爺準備幫大家起機
我地幾個契仔有著落了

傻的嗎696平手盤
狗會又捐錢俾義士

今晚土瓜灣垃圾站等人手嚟唔嚟，100一個鐘

我覺得會走盤 等即場算

再起機

8號唔止係好波
8號係神

鹿兒島都可以唔失波。好波

小左個0？

係咪應該買前鋒

人棄我取 696 上

99990。99999% 0-0完場

又話客fg

都係鍾意你啲混沌重心同保守估計多啲

一敏夠鐘出水啦

唔撚可以反cup?

..咁樣賭架咩

根本狗會就係黃

町田入啦仆街

到時生左話我知 請曬大家半島

客FG好似係日乙個場

痴鳩線

町田根本玩緊野入到禁區 帶返個波出嚟

兩球輕鬆主晉

高sir 仲有冇玩日乙

贏唔到。輸埋佢啦

我請晒全部手足stgarden

Real

鹿兒島fg 派我100

696 角球冇人買？

好

696咩陣

696大波先係派錢波 仲要有即場

問題係你依家十蚊都冇

封what

12m

10c星我了

跳樓未呀

河床

掂

696？

前鋒？

頭先買你對家輸埋契爺果100...

西乙 主－1 上

輸

鹿島アントラーズ
スターティングメンバー
GK 1 クォン スンテ
DF 24 伊東 幸敏
DF 27 ブエノ
DF 39 犬飼 智也
DF 26 小池 裕太
MF 30 名古 新太郎
MF 6 永木 亮太
MF 13 中村 充孝
MF 41 白崎 凌兵
FW 8 土居 聖真
FW 36 U-21上田 綺世

川崎Ｆ
スターティングメンバー
GK 21 新井 章太
DF 2 登里 享平
DF 34 山村 和也
DF 5 谷口 彰悟
DF 7 車屋 紳太郎
MF 6 守田 英正
MF 22 下田 北斗
MF 14 中村 憲剛
MF 41 家長 昭博
MF 8 阿部 浩之
FW 11 小林 悠

田田帝王射球

終於無內田篤人依個廢老

賤種巴西1.65

愛你哦 星😘

696 9.5s any同路？

田 2.5s 想練下心

小保加

11

1111111111

日乙垃圾隊互打全開細波 真係我呀媽都識賭

夠膽626絕殺

11c !!!!!!!!!

又雙丸

得快樂一場開大

626絕殺唔該

町田個種廢

本身諗696做返朼多劇本但個陣咁廢

町田贏派100

唔係0:0通殺呀

2－0輕鬆

lm

有

呢幾日到底有幾多雙丸

強陣

我

場日乙有開角？

外圍果班係度叫姐

點會冇

1-0叫爆區

應該會同獅子一樣 完場前一粒

Lm

ok 626 1:0

冇乜人買呢場

我田入一粒啦

626求你first blood

呢到班撚樣賭得果幾十蚊
撚有卡咩

見到兩隊個名都唔想買

前鋒個讓球死都唔比我買

我了auti 蛇

你買10蚊？

起勢咁轉盤
1.88-->1.74

ok

仆街 1.96 買左696

西乙果場兩隊係咪唔識入波 大波高水到..

1.7

智障卡先有

696 平半 受讓 allin得

叫佢開平半算啦

696和波都收貨啦

696強陣？

喂星 我要左696 你出 10蚊飛味

前鋒讓了

想贏錢就allin前鋒 贏硬

前風1.88入手

阿欣we7放左張自拍上去...
同明日奈有得fight

丹保暑落到咁似伏

補幾

屌你老母696未波開已經輸撚左

同春蛇對

8狗連中

我記得佢屎怱有粒墨

要斷了

角大會唔會好d 呀？

我諗諗諗
諗到想買個陣1.88>1.7

邊有咁多絕殺

0-0

轉盤未

轉盤未？

佢其實係咪就係個客服

有。對家

申請智財卡要廿蚊夠賭兩注

轉唔轉你都輸架啦

我依家知道町田係最廢 626都勁過佢

Respect la

亂篤算

下盤day

你又贏幾多呀 飛? 尊重下啦柒頭

川崎咁重飛

696手足

我都要左

平半了

前鋒轉高水平半派錢未

sor講緊696 唔好對號入座plz

前鋒10000000％

一齊贏老4

甘似天鵝嘅

696 fans都唔買696?

0-1？

唸唔到696輸既理由

696又受讓

諗起對西花果場

兩隊都唔買

操他媽逼啦鹿島

626收半格米

無個兩個巴西佬真係買唔落

Same road

fans都唔會同錢作對㗎

又川崎轉盤咁

川崎強陣

前鋒半客算

珀斯光輝全隊冚家剷

買左丹保殊 落到咁好撚驚

倒水咁落

Fans都唔買696 ，696會懲罰你地

受讓抵玩

696晉級

2隊都唔買睇波算

後備冇？

無

刺客巴？

未開波就驚？ 驚就咪賭 賭就咪驚

一敏大岩剛出黎出水啦

696你唔想贏就唔好踢啦

前鋒揸住2粒睇死佢都唔去 696主場有受讓仲唔係派錢

中村憲剛正選 = 輸

前風

allin 1500$ 696

西乙主？

已經all in

西乙 corner big

6點角大ez money

696 上 唔信會輸 理得佢咩陣

中風

696 出神CB
今季神CB未輸過

696 幫我赢左咁多
要支持下

前瘋平半仲落緊

上次輸左我500

Same 感情注

前鋒上

半客中風gel

真 獌狗就係咁

我fg + 盤 打和

西班牙細波細角聯賽

696啦

西乙客

西乙主2－0叫爆區

未見過倒水盤係開得出

老4

696強唔強陣

Agger 照買696 fans

我就唔信今朝賭到而家一場半大都無

０：０ 川崎出線
１：０ 川崎出線

唔買下盤真係唔好話你識賭波

上輪前鋒咪倒水

696同我屌柒佢老母個爛臭閪

咪撚反手啦

西乙客比馬會祝福左 買主了

696 100%

法撚打阿記 都係倒水 結果。。。

町田要打幾多場先反到一次底

All in696晉級

696副選留力陣從來唔令我失望

閪穴

買左5雞

有冇人賤種巴西對家

得返 1.7

2:0 直接晉

尼日有咩勁人

主要係巴西太廢

2和比

混沌重心 富恩fg

人唔笑

2和b

2和b都唔sick

有我廠球王2和b

不了 thx

Sick ball

696主場個種氣勢

鹿島鹿角大船
馬會D阿伯全買696

地獄三頭6

1折出售696平手盤

1c

前鋒禁屌

前鋒點輸

11111

-9

巴西強陣

3:0 ft 11c

笑話嚟

前鋒入波未

踢養生波幾強都無用啦

犬飼傷埋
唔怪得大回啦

大岩蛇個樣好撚認真 feel到696會fg

gun 左500

最好讓多幾球

696過唔到半場

兩場半0全10叫爆區

一開波就入廠

食屎狗大岩蛇 快撚啲仆街死啦

又呢句 丁田？

巴西個陣拎得世界盃

696 jump!

696反擊幾勁 前鋒加油

丹保殊轉唔轉一球盤

唉 買左696 但我係前鋒fans

Gialllll

1:0

平半呀嘛

西乙主goallllllllllllllllllllllll

又有巴西

係

Jump

背叛偶像受懲罰啦

主1-0

中

...

有種開個6倍-1黎！

6.25倍－1 gel

馬會祝福又中

Fg中 收錢

今日有我祖國

屌你 696比人屌到

春袋做乜轉燈

696求走盤

定喎前鋒成日禁屌唔入

派比我下輪睇貓叫得唔得

咪屈 真係1500$

Jump 取消關注 係咁先

荷乙細波

一敏針咗光輝之後有冇出現過

反底

比我都潛啦一gel即輸

前峰
半大1.5/2

一定得！

696咁樣留力法下次打松本開個主其他出黎

需要佢

今場呢咁

客其他先岩

今場2－0主晉

反摩買左前鋒我就信

696比人極限禁屌

荷乙半大 入手

1.7唔買了

In 696 we Trust

代表守得好 前鋒攻得曳

禁屌唔入下一句？

富恩追和先ok?

比人入

Ok

呢場 和就得 信念！

英甲半大 go

696贏波我出去打狗

0-1

無左球探 用咩app好？

喂你主場嚟咖
屌你老母696

角球

c

OK 696 456

Lihkg

1-0

696諗唔到點輸

米蘭迪斯呢場黎反底。痴線

你睇吓幾多假狗

1k 得唔得

睇我報

有冇link?

春

雷速

:(

想買696 反攻fg

365

富臨追和ok?

222

1.5/2

試下唔好gel

又半球 丁田一樣

1:1

賭到好悶
今日未輸過

696 半球 再上

2222

-8

係啊

關咩事
町田對波本身廢 町田開出上盤 對上已經係6月29日

召喚荷乙半大手足

696比人屌到受半球

馬會阿伯狂買696

良巴今日有冇心水施舍下

696角大

2c 9.5 咁怪既

請指教

Here

here

起碼10.5

前鋒入波味好撚煩

西班牙細波聯賽

點知

696 0射

唔入一粒 呢場波唔好買

9.5B好想要

岩岩個啊叔同事 買前鋒場無入球 11倍 同我講 中撚硬

咪煩

0:1 未

696針

都幾大機會 696走盤啦

696

Boom

1:0！

越

炸左

炸

Fake

屌！

696969697969697878787979796969696969959595696

越左3個身位

荷假入未

講個笑話 前鋒

屌咩

屌你炸

🕊第一季總結🕊
（開始：10/10-結束：13/10）
基金會員：5位
會員本金：$5000
基金本金：$25000
基金總盈利：+$99191
（三日時間盈利為本金四倍）
每位盈利：+$14400
每第一季會全參與第二季扣除本金
盈利$14400-第二季費用$7000
盈利派發如下
收到錢了 謝

炸完對家

fake 轉頭100%輸

越位越到咁

講左幾百次
買我好兄弟星x力對家

炸完___
輸得
屌你老母

荷假 屌

696贏到我就地正法馬會呀姐

前鋒入派一個10蚊

yes

果然又係

西乙入未

川禁屌

1500 aud jumped
食屎了 88

696晉級上

100% 野..唔使回應

閪乙反及

前鋒快入

派一半比我好過啦

696fg 中！

荷乙半大24

696 win 但前鋒晉

炸左？

我屌屌屌屌 屌你呀696

22世紀...杯仔仲有人買0:0

有冇 696 link

風

雞寶網

佢有group 跟左佢幾次事前都中

垃圾賽事

696實入架喎...炸一炸比賭仔買返fg 算係咁 狗會良心企業

一早開左tg group ...
佢地識西咩

富恩ng

富仔追和啦臭g

真 呢啲垃圾賽事唔入波真係唔知有咩意義

半大24

無啦啦鋪頭後欄大聲屌左一下

兩秒後：「嚇撚死人咩屌你老母 ！」

富臨好撚垃圾

荷蘭下盤

有波入未

呢場無理由2.5b都開唔到

696 1-0

出現了

刷角未

Yc

唔明。。。

當左條底褲有10蚊反底

打孖黎

我ok? 幾日冇食飯

啲濕鳩荷蘭波踢緊乜

西乙快追和

696無諗過贏

頭三場就咁完場可以嗎

下場啦屌

你收pi 啦....5蚊都唔知你有無

696唔想贏咪撚踢啦

唔會真係無入球掛

又唔入波又無角想點呀

場波踢撚完咗？

2c

禁屌到

深水埗馬會條女正到 唔知著住制服屌要幾錢

日假又停角88

33333

3c

3C

Ching好燈。即3角

即有

帶路..

細足一日痴撚線

4444

4C

前瘋入未

叫你個老4 收下pi 啦

黃金對面果間

西乙又停角 88

西乙再唔入波就輸撚死

真 呃埋呃埋咁多錢 要接放工

買左十蚊你對家 又有m記食

無入球

今日場場都閪波

696主場俾人屌死未

咩事咁燥

西乙d源睇盲眼

Agger

696刷角做下樣好喎

屌佢好啦....窮L 易屌D

西乙富臨咁撚廢 去裝修埋佢啦

0000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000

66個人入得一球

繼續

張卡冇寫

明白

希坑坑死我

Google icable
去體育直播
明未

696仲要頂60分鐘練心

精神病包埋

屌

前鋒上呀

1:2

荷乙1:0

荷乙goall

黑警幾時死

荷乙goalllllllll
3.5-3

半大快

12點後7場波加埋得10球

696 0射門

西班牙細波聯賽 場場都細

荷乙客隊cup please

撚狗

1比0唔洗報啦 半大先再講啦

荷乙是但一邊入多球啦仆街 針撚左成日喇

荷乙1:1

未

主隊日 696快入啦屌

快手1:1

696攻都唔攻

收爹啦傻閪

前鋒似正氣

西乙奇蹟半大啦

冇角？

客晉1.03買個豬仔包

見到星之力日撚日比人屌
我好撚心痛

諗唔到696點輸

696 幫手刷角啦

再反手呀

好彩skip咗低水丹保殊

正手

屌 又停

猛！今晚大結局

又假封

又秒goal半細

屌
咁多人知道我有睇既

靜啲啦

8點重心 巴西

半客未

對家

又巴閪

1-0

西乙hf

射8中3都入唔撚到

上次先中完伏

荷假撚9

前鋒24

半大未

鋒入未

巴西half win

食屎啦

倒水盤又含撚了

1 - 0

又半和屌

角細gel得

咁快gel定

不了

696 易到

fw fg x 富仔ng x 英甲半大

696 rc未

又停角

荷乙半大未？

直頭派得彩

前風入未

4c ft

經過今日，先知原來入波係好難

高雲gogo?

買696嗰d係買平手？

荷乙客ng未

屌你老母 日本滅國啦冚家鏟

半大收皮日

最多主和

禾寧丹半大

696 閪陣強勢

國際賽仲買巴西

要左對家了

屌佢老母藍衫仲係度猜緊波

今日半大死直

川崎前鋒近5次客戰鹿島鹿角，取得3勝2平的優勢戰績

前鋒比d誠意黎

荷假得一射門

富仔反cup 易過廢up

荷甲 封

E加賭波想睇陣容
隊中top scorer有咩apps好用？
Sofa score e加得番個人名 無number好煩

混沌重心 696晉級

荷假冇可能大到

受傷扮訓

2019仲買巴西上盤?
半一下盤,球半下盤
咁樣送錢比馬會不如捐比星火同立場啦

日假 8.5b？

求飛

8.5 突然跌落1.78

英甲角點部署

痴撚線巴西個盤

1.65巴閪上盤比狗買

富恩 前鋒 丹保 每隊同我入一球先好收工

英甲乙D半細好好分

今日半大中既機率係0

7點第一場

主晉

1900 半主

荷乙半大呀屌你

仆街荷蘭波

連續12場無半大

垃圾波

賭閪咩

1900有

客隊真心廢

混合過關 2x3
波膽
主客和 足球過關 2x3
星期日 10
鹿島鹿角(主) 對 川崎前鋒(客)
波膽
2:0@18.00
3:1@90.00
星期日 15
米蘭迪斯(主) 對 富恩拉巴達(客)
主客和
客@10.50

$ 20.00

佢仲勁過塞內

燦美爾完場未

高雲地利刷角

完！下盤全格收曬

半細

屌你老母臭閪賤種荷蘭狗 成場妹下妹下

富恩追和啦

前鋒重飛到

696回到同華古一撚樣

愈回愈愛

前鋒入一球係咪咁撚難

極限禁屌都輸波，我介賭

英甲快入波

696攻唔到真係好難角大

通常呢d情況追半細追到斷 應該上車
唔好作對
追細追到斷為止

696係咪Jump得

696想點

一買落去就爆路架啦

屌你老母 7 點又半細

696神秘力量

前鋒又唔刷

好快入

上次我6極限反Cup

696一係你輸撚左佢

3:1 踢太公波啦

場場都唔入波 真係唔識賭

英甲大波

西流利亞拿原來去左富恩

唔怪得咁廢

西乙都7c,日假仲係4

買細好難為你咩

富恩追和比我走盤就算啦

54分鐘先換上黎

買完696想退飛

0 埋門

我就要反cup

Same 唔攻想點

球球都斬唔起

上季西悉射手去左西穴客隊

同你地講個笑話 川琦前鋒

笑到尾

唔射就刷c啦

大岩蛇立即仆街死

條友勁定廢

11倍無入球果個貼未

巴西強陣 拎得世界盃

保守估計3分鐘之後696會入波

勁

好撚廢，刷角啦dllm 10角派錢

呢幾日d平手盤冇走過盤西乙追和冇望

勁廢

鋒鋒入波啦喂

4場加埋都未開到2.5b

696 0 射?

要相信696

我了

英甲入未

西穴開季到依加佢作客一粒都無入過

預備爆c了

突然怒刷

足球 / 讓球
特羅佩松
-0.25[0-0]@2.06
收錢算

6/11

係澳假就勁

696 比多十角

696 win 10 1 100

在

123

富恩輸多球啦 屌垃圾

大球黨全數陣亡

ME

前風中風？

前鋒

696開始上力

叫親巴達果啲都係閪波黎

米蘭迪斯禁屌穩到

696之力

696入未

2/2.5s想收全格

skt fnc tl g2 c9 5x1

前鋒快手入一粒啦

30mins -4c

英甲俾球黎叫下好wo

696有我坐陣點輸啊

鋒上呀

你老味一陣場場買細波算

富恩 丹保 追和啦屌

見到有狗比人𠝹頸 好治癒
輸錢都開心

696頂倒半場有機會贏波出局

富恩入一球走盤啦屌

快撚啲啦

前風就中風

富恩追和啦屌

小林悠入未

富臨cup佢啦

屌，日本仔2.5大針

富撚追和未

I say 鹿島
You say 鹿角

成世留番係西穴啦屌你老母

696肯攻未

富追和

696696969696

真係6角

you say 鹿島

i say 針

696放棄左了。。。。

富臨同前鋒做乜撚野

場場都細 點賭呀

鹿角

英甲半大未

前鋒 富恩訓緊？

1:1走盤啦

on9 場場都hea撚到

有無人要幫叫 休息緊 旺角手足進化了

川崎入波啦

696好似係度等輸咁

場場細波不如唔好踢啦

場場細點玩

疤閪有冇陣睇

半細日

輸硬啦 上場3比1 今場hea下咪算

角細cashed
日本仔嗰場勝負已分
唔會攻

前鋒完全禁屌 撚狗咁撚
696一失控球權 中場都慢步跑唔追 得後防追

696比人禁撚住係度屌 抽插足15分鐘

前鋒角大已死

富恩原來大船黎

日杯入唔入到一粒

輸緊果隊唔攻 贏緊果隊又攻唔入

696屌你老母

696捱到咁耐

國際賽已經夠悶
D波重要閪到

前鋒入未

15射 00

On

場場都靜到

696似輸鳩埋

又想絕殺先入

主晉封埋

輸哂佢啦 唉 唔知嘜撚野波黎

串起3場無入球算

強陣 拎得世界盃

但係入波未？

697主勝6倍

明言 求水

我鐘意大波

睇得出

高雲地利 goal la diu

?

尼馬 費明奴 耶蘇 古天奴

696 一定有9c 最多8

右閘果條撚樣 下下斬個波比人

今日旺角d狗比我地快閃搞咗4 5次 見佢地落車清rb真係好爽 清潔工咁

Goallllllll

一定冇

你成日輸喔講經咩

696 咁既垃圾 點解聯賽上到榜首
出一線兵肯定都係西波

又走盤屌你老母

屌,場場都細

前鋒入味

求下入一球，696

前鋒角球停轉日

悶撚到

上場都係啦！

西乙9.5b

咩goal？

英甲都00

西乙 無入球 收息算

前鋒串西乙角大 jump

前鋒贏到我立即食屎

No goal goal

快入啦前鋒禁屌唔入

想睇

前鋒比球啦 射唔多腳都唔入

15分鐘奇蹟4角ok?

GOALLLLLLLLLLLL

前峰腳軟，696入啦 plz

前鋒請你入球 求下你

Yes

1

696入未？

15分奇蹟3角

咁撚多角

696主場不敗

幾時有得賭界外球

點解連一向入球大既荷乙都收哂火？

11c就好了 9c都得 不過應該冇 應該6-7c完場了

川崎中風

前鋒入未…
上場cup3粒今場猜到尾…

6島6角 是真的

7

我估9

已經係咁射

垃圾馬會加新野賭又要批

荷乙仲撚靜 屌你老母咁耐呀左2次中龍

垃圾富恩留一世啦

唔入波都刷下角啦

黎個3連c

英甲場場半細痴鳩線

唔刷角咪撚踢啦dllm

696唔撚要求你入 唔該你頂多陣

射條撚咩，中出唔到，虧既

睇黎你high大咗 不如出去屌狗發洩下？

米2-0